瀝源其實屋主好撚慘..

大家注意力都放左係阿婆身上 雖然阿婆無事當然係好 但我自己係下面一味見到屋企伸手出黎一直Fing 求救 個個畫面真係好恐怖 fing左成10分鐘左右 隻手就收返入去 RIP

RIP............

講恐怖呢個就真係童年陰影

rip左 ?

邊單野？

嘉利大廈

唉好撚慘 咁都見唔到下面嗰個 上下單位都唔同一時間救

樓齡都咁上下

其實個男人個邊著火 阿婆單位係對面 因為對流關係所以阿婆個單位全部都係煙 但我唔明點解大家注意力係阿婆到 而唔係出事單位 阿婆獲救係好事
但出事單位個男人伸手求救先痛心 另一邊高興咁慶祝 我覺得好on9

第二日東方登左燒焦既屍體相

我都記得
童年陰影

RIP

係啊。。。

應該冇事？
收番入去係有人救左姐？
睇新聞都好似4傷

Sorry原來一死

rip 左真唔真?

唉

其實十幾分鐘都未有車到咩事？

戶主嚟

rip

政府: 同一時間多人打999

當時啲人睇住 幾十分鐘車響聲冇 但好大煙

個個都阿婆阿婆 真心on9

其實係因為冇見到呢張相

沙田消防局好近，踩行油加衝燈5分鐘都可能唔洗

唔出奇，我兩年前出過意外要搵消防救命
等左二十分鐘，消防局就係隔離行路五分鐘路程
好彩死唔去

消防一早到咗 但有雲梯個架最後先到

利申 唔識消防運作

只可以講 999 24小時線路繁忙 班狗用999傾電話

可能係要叫其他局支援，部車又會塞車，到場亦唔可以即刻升起雲梯(落積腳要清位又要度個位置)

無計..消防都入唔到去的 燒正佢間屋 rip

阿婆依家內心可能仲傷心

相呢個係時裝公仔黎 , 燒焦既窗邊屍係塊面痴實左個窗框 , 一搬屍條屍塊面就裂開

Fing 手果個戶主最終死咗？
RIP

又冇可疑

同721惡意撥打 999 差唔多

藍定黃

撚知咩

呀婆咁大過企出去幅幅相live都係佢
能睇到隻手咩
又當自己視覺係上帝

好多鬼故架。

好慘RIP

下 我記得有揮手喎

響警鐘消防會即刻去車，唔駛打999架

據悉，現場2個單位起火，首先起單位住有一家四口，戶主的38歲兒子有抑鬱及躁狂症，2年前由內地來港。事發時男女戶主不在家，兒子與94歲祖母在家，他突然情緒失控用雜物掟祖母，祖母遂到地下大堂找保安員求助，其後單位發生火警，兒子燒屍屋內，起火原因待查。

慘？抵死啊！

啲消防會唔會出左街食飯番唔切去

好在阿婆走得快咋

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

廁所會唔會仲有水
可唔可以閂門開大個花灑保命
利申唔知真心求教

點解會仲傷心

下面條喇係下一層露台單位？

細細個最記得老豆睇到講咗句: 嘩無啦 監生火化

係個間屋嚟
舊式屋邨間屋下面係有呢d窿通風

38歲兒子, 即係成家都係大陸黎啦

Ok 咁抵死

現場消息指，至少兩個單位起火，讀者崔先生指事發時經過瀝源邨，見到一個面向瀝源街的單位首先冒出白煙，未幾傳出一下爆炸聲，單位迅速陷入火海，黑煙密佈，之後更聽到有人大叫：「好辛苦，救命呀，救命呀」，「見到有個男人喺個隙度伸隻手出嚟，我哋見到佢隻手燒到甩晒皮，消防到場射水，佢即刻將兩隻手擒上個鐵欄，無幾耐又伸返隻手出條隙」。

好彩床底有p100

係咪撞岩體能訓練呀

自爆歲數

其實除左燒死
仲有燶煙 好多人都係吸太多燶煙死
你要確保到對門防到火 仲要啲門罅封好

有冇人知隻狗點

體脂好黃

黑警放火?

救唔翻

救唔返rip

00後?

唔係講笑，上幾個月有單反車 ，司機都傷傷地 竟然係交通最快到 ，30秒後救護車到，消防遲過佢哋幾分鐘

死咗

係毒果。

死左個孫喎

一個人養三件廢老
唔怪得想死

有撚訓練咩，係局自由活動㗎喇

燒埋個三件廢老先係正解

即係無野做啦

記得舊登有個巴打幾個月就po一次discovery channel條嘉利大火片

咁多年都無睇過 唔敢睇

入浴室用花灑淋住可唔可以逃過一劫

消防基本上一定六分鐘內到場（除左偏遠地區）

你話成廿分鐘未到，有可能係個區架消防局去左車，要其他區黎做你個轉call，咁要時間都正常

一區就得一間消防局，體諒下啦

同埋上面話今日成半個鐘都未有車我就唔撚信啦，燒得成火警控制中心會call幾廿架消防車衝住去

平時一係洗車一係訓教，邊有其他野搞

上邊有巴打話 大多數人都係吸入煙而食

條戇鳩仔自己燒着左自己屋企？

火警通常唔係比火燒死，係比煙焗死的

點解公屋會養得狗

巴打睇黎未住過公屋

舊公屋可以，改制之前有養開就ok

三大陰影：嘉利大廈、屯公車禍、菲律賓人質

矛盾大對決
原來大陸仔黎

半個鐘真係吹大左

一死

睇完覺得抵死

記得911嗰陣，好似睇新聞見到有人跳樓逃生

死咗件支那仔姐 有幾慘呀

師兄做緊消防？

唔係，不過會係局入面

係樓頂跳落嚟 好痴線

所以戴氧氣罩有用d

不過呢d普通人屋企都唔會有

仲有蘭桂坊慘劇

抵死啦

救護？

沙田瀝源邨榮瑞樓發生3級火警，消防用兩條喉及兩隊煙帽隊灌救，1個多小時後大致將火救熄，消防在火警現場發現一具男屍，另外有4人不適送院，其中1人危殆，3人嚴重。同層單位一隻貴婦狗懷疑吸入濃煙昏迷，消防將牠救出，搶救無效。 消息指，死者由內地來港兩年，患有抑鬱和躁狂症，事發前他情緒不穩，一度用雜物掟向嫲嫲，嫲嫲於是到樓下找管理員協助，其後單位起火。

係有養開個隻
宜家仲養緊既 絕大部分都係違規 (導盲/情緒問題+有申請 先可以養)

屋邨飼養寵物新安排

而家黑過鄉黑啦

佢係就唔會尻up啦

平時局內有雜務/操練要做，9-5時間都要交下戲做野

夜晚就真係會洗下車自己時間，但都要先2245先可以訓教，唔係話訓就訓

起火有可疑

不過呢d舊公屋設計，廁所水喉位就喺窗口附近，一路開水一路伸個頭出外面得唔得呢？

改制申請嗰啲狗基本上都死晒
老人家或者有病需要養狗嘅可以申請
不過好多人都係照養
有人投訴咪搬走啲狗去第二度住幾日

個阿嫲就慘啦，生件仆街仔上支那亂打種，生個癲嘅落嚟屋都燒埋

唉，我都好想考 不過28歲會唔會太遲

要pin

而家改建完新果座野都好猛，成日行過都覺得好陰好暗咁

咁都會炒車

以為你講浪衫架果個阿婆

當年細個睇住LIVE
而家我行過果頭都覺得有啲嘢...

我都好有印象
因為細個新聞剪報功課就係用呢單全版頭版

THX,結案

你既一區係乜先?
你唔係覺得全港得18間消防局呀?

依家變左JD Mall乜d租客真係唔驚咩

係

原本都覺得好慘知係支那仔之後真係覺得自己個心好撚黑

而家都唔夠膽去佐敦新起嗰度啊

你唔係覺得我唔知啊
洗唔洗答埋你守邊

28遲乜尻，大把
三張幾先入職都有啦，但就少啲

因為太熱頂唔住 呢單好似都有
其實唔係輕生
只係兩害取其輕

我記得第二日蘋果日報頭版

咁我就收收皮先
請問一下一區係乜意思

火場啲煙唔係開個窗就散到架

啲煙令你伸手不見五指，加上有一定熱力，頂唔到幾耐

總之一係就有煙前塞撚哂門口，有煙後/起火單位係同層/下層就即走啦唔好諗

嘉利我都係聽番黎 冇記憶

BBQ大食會，媾女呢？

佢自殺架咋

我真係唔知 平我都唔敢租
果時傳好猛鬼

其實救護有無得一齊bbq

睇得出師兄係現職

因為搶到spot理所當然會focus喺個阿婆到

利申：唔係想blame個阿婆

真心問
火警個時棟樓D水係咪會停曬
如果家家戶戶臨走前開住個花灑有無機會燒慢D

又係啲濕9分化香港人po on9思維

如果好大火，水會變大量水蒸氣，然後會蒸死左

慘你老母閪咩

佢隔離上下左右仲撚慘啦

成間屋濕撚哂

自己死好啦

正一柒頭黎

個陣新聞影住識郁架 郁郁下就死撚左

唔係掛⋯⋯

死左件藍絲支那狗姐
比D支那狗知道香港好危險架
咪撚再落黎

會唔會掂電或者搞到爆炸乜乜柒柒

隻寵物狗奄奄一息就真係慘
俾呢條癲鳩害撚到咁

豬咀防到濃煙嗎？

94歲

我見最老35歲入班

熄屋企總制再開水再走呢

通常都係教人有火警就快D走
想知有無可能走佬之餘減慢減少個火勢

死得一個太少
應該成家死哂
讓返間公屋俾香港人啦屌

含家剷完個單位應該唔會再有人住

濃煙無用的，要有氧氣既環境先有用

好彩無講RIP

唔係祖母94歲咋咩?
冇講戶主94歲喎

米白痴啦！消防同市民用水分開架，火警邊會識停泵，除非電火

驗眼啦

？？？？
每日150勞動力
94歲祖母

就係白痴先問
咁開花灑有無幫助減慢火勢蔓延

飯都冇得食，仲bbq

真係有火 啲消防車沖得快啲

定黑警收到風話有黑衣人堵路沖去綁架快啲

諗起支那呢單

冇用,消防員d水力咁猛都未必有用 你花灑冇意思

仲駛問,梗係黑警

真定假呀咁睇住消防係度BBQ，會唔會好撚葡萄

仆街中国佬搞到阿婆要爬窗求救

阿婆走得快
一定有古怪
個支那人仲害死左隻狗

監生燒死，應該都好痛苦

焗死人地隻狗
搞到呀婆爬窗
燒埋人地間屋

啲支那種真係

講起恐怖火災
幾年前有單上水馬會道自炒車
之後架車起火
車上本身3個人? 有1個人爬走出車
另外2個唔知暈左定夾住左
監生燒死....有人拍片聽到有人大叫救命好熱
到最後冇左聲

附近有居民聽到炒車即刻出哂黎諗住救人
點知太大火埋唔到去

係咪粉嶺圍

原來係支那仔，無事！收隊！

呢單, 行親呢個位都唔好揸咁快

睇嚟係 千年蟲或者 千禧bb

火一大啲水就滾㗎啦 冇燒死未俾滾水碌死囉

岑子杰真係難辭其疚

區議員

但居然區內有屋企大火

有得睇人陷家產喎 無損失啦

呃你托咩，call接call 邊有得食

係,條片太震撼
真係幾唔開心

秒殺

有冇圖同埋咩事

香港太多人濫用
免費的士
仲有專人枱你上床
一步都唔洗行

一陣又畀啲大愛撚話你極右

真係好慘

事件真冇可疑明顯係9dum野 可能隨手拎個gas罐就dum火機 酒精佢發緊癲 e個起火情況真係正常

請勿獨留弱智兒童家中

但係佢應該唔駛賠錢比人，例如屋、物

夠竟記者到先定消防到先

隔離消防局 行過去都唔洗3分鐘

睇埋點起火發現呀婆真係好慘

係咪小米之家

我都有睇 , 記憶中有人用個公仔扑爛個窗

試過上去樓上食韓燒
喺餐廳入面都無乜嘢
食完出去等𨋢嗰陣就覺得周身唔聚財

36歲先嚟香港
仲有情緒病
Weekday唔返工同祖母喺屋企
即係冇做嘢攞綜援啦
香港嘅移民政策真係一絕

此po已完

同層甚至同棟都好慘
就算係無神論者都會心寒
死於非命最得人驚
住公屋好住私樓都好 屋企係咪都要準備啲火災逃生設備？好似有啲係比你遊繩逃生 遊到一兩層就唔使企喺窗邊無助等死

睇到阿婆比消防救左
個下真心覺得有消防就好安心

果次去做body check
要交小便
要入後樓梯廁所

終極男女户主不在家，應該又會再生過

支那人>香港人

呢個真係好恐怖，咁多年仲記得

我冇睇直播 之後睇片試下估
頭陣車 4紅一白 應該入晒邨做著火果個單位
當現場總指揮接獲多個火警報告同多個求助個案
將現場升為3級火警 要求更多車輛到場 呢刻指揮室就叫3級火警嘅車輛去 我睇片睇到大約相同時間到場嘅有流動指揮 工程部 同埋你講果把梯 加救護幫車
所以呢把梯應該係3級火警叫黎 你可以幫佢計計時 由升3級火嘅時間 到把梯出現時間超唔超6分鐘
（好似係）希望解答到

俾蚊咬=999
頭痛=999
訓唔著=999
俾老婆鬧=999
想搵人傾計=999
無聊冇野做=999

屌我有印象

重有冇人味BLOCK條五毛？？？

R.I.P

啊 記錯 梯唔係間間局有 所以梯到場時間有機會超6分鐘

死得好喎支那賤種

大埔道巴士翻側

Blocked

聽講食齋嗰度先最猛

你知唔知咩叫消防喉

所以死得好

人唔好依賴人

好多時出事都係要自救

以為人救到你大錯特錯

淋水要夠大先降到溫
兼且屋企未斷電

我知 但以前聽過走火警會停水停電
以家咪俾機會我問清楚

隨時又係比支那平價電器害死

幾時到驚察總步

你肯定佢有養？

pin this

嘉利大廈呢張真係頂唔順
我仲記得當年有片睇住個人就生勾勾到燒到變炭

一條垃圾弱智仔搞到一隻狗死咗四個人傷咗

如果有豬咀可以頂多幾耐？

隔離post班深黃社工話支那人好慘好可憐，佢地讀左好多書好專業（叻過班醫生）就係要幫支那人團聚拎關愛基金架 仲有社工畀狗告緊暴動所以唔准割佢地

第一隻豬咀冇得供氧
第二係吸熱空氣你個肺熟左都係死

當年得幾歲XD，仲可以而家比支類生物稱為廢青

有d想問
乜叫做「火勢受到包圍」？
乜唔係叫「火勢受到控制」？
呢d支式華文唔覺唔覺咁入侵

嗰度又有佛堂又有教會都 鎮壓 唔住

咪問咁多啦屌
博起人底咩

狗隻會所都成億計
消防雲梯車都唔係間間局有, 有起事就搞到有人死
呢個政府真係好撚野

落地獄啦仆街

此post已完
麻煩樓主pin左佢

細個果陣知道, 但係冇太深刻印象，始終仲細，小學都未到
後來烈火雄心都有用佢做case study拍左一場火係咁
睇番果個年代D 新聞，港英既香港
睇到好痛心.....而家香港變成咁

慘

細個睇到嚇到發惡夢

瀝源邨死者為38歲新移民男士

唔係要打排球咩

根本港共用D錢黎比武力維穩就億億聲去
D狗又狂OT錢入袋,仲有水炮閪玩
個時好似消防想要新既裝備
都搞左好耐都唔批 未買
真係老母唔屌屌邊個

打排球打三四個鐘咁上下~

係邊?

而家香港條條街都差唔多得番單線行車而塞車

唉希望婆婆好好生存落去

其實真 做埋d 濕鳩野就識 日日抹靚架車 做下d 濕鳩文件野就算 操又操黎做表演唔係最貼合工作 平時話就話忙其實唔係頂更就火警鐘 你話救火經驗其實無大家諗咁pro 大家都係鳩黎 混亂中完成 行內人話你地知俾錢養消防處不如俾錢整多d 自動花灑頭好鳩過

你試過煮燶嘢未啊

唔好再搞新裝備 無用架 最撚有用其實係d old school 野 識既一條喉一枝喉筆一副BA 都夠

成日放啲痴線落嚟香港

又loop嘉利大廈張圖rip隻寵物狗

老老豆豆 花灑的確可以淋住自己等d 火燒到你都無咁傷 但多數到呢個時候你間屋應該好大煙焗鳩死左你 但如果邊到都走唔到又有火 而廁所有窗 可以一戰既

係，就算老總都未必様樣識，反正街外人又唔識，出車慢慢嚟都得

打下機好過喇，想賭下錢咪打下囉

老總 識都無撚用啦 一有火個個手忙腳亂撚有人聽佢地枝笛咩 做完返到去屌就識

擺明咬老綜啦

排球係真係幾好玩既個人覺得就

最撚叻番到去係廳大大聲屌啲細俾人聽

咪撚搞，有時間我搞下自已架車好過

永遠都搵唔番張相
想睇

拎野掉啊嫲
好在啊嫲走得快

真 台邊個負責拎上樓野架 你拎漏左個煙檔 平時無操架咩 泵車開街井條喉呢 咁撚慢水都未到

洗車做鍍膜是常識吧

做咩呀 on9仔 講中你呀 柒頭鄉黑

屌完番房繼續睇波賭馬

仲要住瀝源
而啲毫無輸出力嘅人的去駿洋邨住啦
又唔使做野

我番去自已試下換波箱油個啲，反正大把時間

有d (懶係)認真撚(其實純粹搏升)就捉d 尾位去屌 下更操又係操鳩佢地 其他人唔撚洗救火咁

局最撚好就係乜架生都有慳返一大堆錢

新移民38歲rap

我白

隔離左右真係多得佢唔少

唔係咁樣做俾人睇，邊有得寫

冇錯，大不了擺架車係局，番工先再搞

無事喎公屋應該有得調遷

成個消防處都過撚晒時 學下人地隔離部門攬下自己友啦 你夠聲大夾惡販毒都唔撚洗boot 呀 消防處d 縮頭大sir得啖笑

仲有南丫島翻船

正解左一大半，
香港樓係8樓以下正常係用街喉直上（即係唔會經水泵房上水）
8樓以上要靠水泵係天台水箱流返落黎
如果係火警令到樓冇電（eg:地下電掣房跳掣或者燒左）
咁水泵就會冇電，咁就有機會冇水。

好燥呀 燥到著撚左

屌樓主真係要pin

我諗係得隔離係會攬下自已友

大寫

死全家啦on9仔

叫個個唔似係車既人
係咪一早出左黎個個乘客

On9的事認真做
認真的事唔撚做

之前英國有民居大火，有户人真係開晒全屋水喉

呢度講普通消防指引會建議人留喺屋企等救

呢個就講火燭應唔應留返喺屋企等救，有事主就覺得唔應該等

結論係咪姐係睇彩數

師兄你都算係咁
無乜邊個會同人講返工無乜野做
淨係識同街外人講好辛苦呀返工又操練
食食下飯又去車 督屎ALL一半又去車
隔離部門D辛苦野都攬埋上身

消防真係好偉大... 諗起之前迷你倉著火，每個都頂硬上

個個都諗住圍內知 攬住個光環慢慢筍 我就係仆街d 中意講事實等廣大市民唔好做傻仔 不過救護同事辛苦就係真的 有光環都應該佢地拎

巴打好波
睇立場個報道
留言啲人淨係識講消防
唔記得做院前急救同送醫院嗰個係救護手足
真心覺佢地慘

係咪會唔夠氧氣？定係d空氣太熱？

你試下好似凱婷咁一次過食兩枝煙再加唔換氣就明

隻支那豬已經率先落左去等你

對比起消防 救護辛苦十倍左右 分分鐘做呢轉case之前已經搬左十個阿伯落唐七樓

RAP

咁如果有一條好長嘅管伸出窗外吸冷空氣會唔會有啲生機

對面隻狗仲慘啦

技術上會 都幾大幫助

睇viu新聞個主人喊晒
天降橫禍 唉

如果靜局或者天下太平無車去的確好撚筍
不過打仔局果啲又可以去到好忙
認同無必要搶光環，消防都係普通人，只係盡自己職責

另外上過三條A都知救護真係返幾耐做足幾耐。
支持救護有更好待遇
同埋政府幾時肯正視濫用救護服務既問題未

隔離成個部門都係咁廢嘅時候我唔攬你遲下咪到自己仆街囉

對唔住都要講句 就算打仔局呢幾年有幾多真火 之前未轉制d FR case 係點做 咪又係等救護黎 打仔局辛苦多都係lift job, 半夜afa
題外話,其實afa 誤報應該有懲罰機制先啱

好似有d細局唔係架架車都有

咁多人dislike...唔識好奇？
單野廿四年前

好嬲 燒死自己先

右手邊黑色果格人頭嚟？

都仲有樣既 山火囉 山火就真係好撚柒辛苦既不過拓賴依家越黎越少了

如果得4-5樓高, 我應該跳落街博一鋪

完全留意唔到

呢單係香港史上最嚴重火災之一
你見識少唔知唔奇
但比人話你見識少都唔覺得有問題就好奇

少隻蝗，開心

佢裡面d 食肆望落不嬲唔太好生意

最記得有人暱左係夾萬 蒸死左

我岩岩都係隔離po見到
樓主仲話事主慘睇左好多次都唔明點解
其實樓主真膠定假膠

大佬呀 未出世未必諗到去睇呢樣野架
你會唔會得閒去維基搵香港十大火災呀
就算有都未必醒起係呢單啦
出事果陣我一歲都未到鬼記得咩

係呀聽過嘉利大廈火燭呀 啱啱睇埋discovery channel
我都見唔到果張cap 圖個位啦
你唔好要求埋人去圖書館睇微縮報紙？

試過食完間韓燒即屙

咁叻你唔拎埋 木屋區冧山泥同溫黛單野黎講死幾多人？

個仔放火燒屋？
咁之前張圖揮手嘅就係個仔？

你真係kai架喎
睇字啦
答左你唔知唔奇
係你種態度有問題
見到過百負皮都知呢單野好轟動啦
Google下都好過你留言自暴其短

btw香港發生既大事我會知既
就算唔知我都會自己去睇返
唔係好似你咁仲問人唔知有咩問題囉

首先你點知我唔知先
其次你講埋呢啲野都唔會spin到你唔係無知架

黑警有理冇理都濫捕咗先

唔係所有大廈消防系統都會接駁消防，一黎要錢
二黎流料好似要罰錢

係啦最叻係你啦 單野係轟動呀
但你冇人提起過點會想去知呀

你都係算把啦兄台

因為live影住阿婆

公屋一定有
公屋係check得最密，因為政府出錢比contactor。私人細樓先會偷雞

其實真係唔明， 如果唔係訓著或者暈撚左
屋企起火點樣可以搞到燒死自己

唔好同呢啲人嘈啦
佢知人地唔知以為自己好威

其實發生果陣90後都係得幾歲
之後大個知有呢單野都未必會特登搵哂啲相黎睇啦
唔知真係有乜咁出奇
關見唔見識少咩事

大火到咁，幾多樓都搏

咪就係

又係支那狗

屌

唔係pin呢個ge

如果喺車入面, 冇可能嗌咁耐同嗌得咁有中氣

屌你咩童年陰影唔加密
半夜睇到嚇一嚇

講就易, 個心理關口好難衝破
有啲人畏高得好勁, 摩天輪都唔敢玩, 呢啲點跳
有啲人過山車海盜船 bungy jump 乜都敢玩咪夠膽跳

應該一有煙，甚至未見煙，淨係聽到火燭就即刻好走啦，仲等？隨時走唔切，你唔知啲火啲煙會點攻過嚟，就算只係燒樓上，都可能跌啲燃燒物落幾層樓下，燒著埋下面，到時你走唔到都有可能。如果出咗去發現逃生路線真係已經行唔到，先返屋企，關門塞門罅。所以走火警記得帶門匙！

911啲人都係咁跳

叫得慎入你就加多兩個框啦柒頭

燒到成舊炭都冇咩好慎

叫果個好似係出左黎果個，出唔到黎既應該當場死左

笑左
即扑

就係block左先睇唔到

好心D支那賤蓄就唔好搞呀婆
好彩呀婆無事

照你咁講即係所有野唔符合自己年齡都唔使知啦
你係咪肯定所有00後90後都唔知先

你學左一樣新知識又點會問人唔知有咩出奇
而家咪有機會比你知囉
好似上面咁重問人唔知有咩出奇就只會顯得自己無知架咋

屌那星 全post180度轉態度

你叻啲 自己無知仲大大聲

呢度係14同15樓

阿婆走得快 一定有古怪

如果走投無路, 跳樓好過俾火燒死

我記得全世界去屌班高層推班前線送死

因為個倉無人

而家一年有幾多轉真係要打火
大家心照

呢單好似就係一個跳咗樓
最後冇死

支那狗死左有幾撚慘？

公屋wo

見到都好難救喇，睇live 真係射咗好耐水先熄嫁啲火

抵死 仲有公屋住

D 公屋 居屋就係俾呢d 撚樣住晒

平民有無得買套bp?

最後死左？

ba先岩

無可疑

你見到你又唔去救？

都唔知你係度屌哂鬼咁做乜鳩

你老母個陰道好似999咁擠塞

消防局好撚近 IVE隔離

匿係夾萬

幾有吶喊風彩

公屋一定有direct link?

死大陸狗累死人地隻貴婦狗

一定有，全部都有
而且係跟最嚴格指引去做例檢年檢，因為政府係唔會嫌貴

我做過幾年contractor，私樓偷雞都極少見，不過通常係做到minimum要求就算，唔會成日大check。通常係舊式垃圾商廈冇錢先唔做

🔥火災最危險係煙
大家屋企準備定防毒面罩
有火災專用時間決定生死

好撚恐怖

我見有d公屋仲係用緊220v㩒手警鐘，請教下點做DTL?
其實去到COP 2012 domestic building冇detection system嘅話駁DTL都唔係mandatory

新移民來港兩年
抵喇 報應黎

係咪BLOCK得

yes
跳樓死都係幾秒
燒死要捱幾分鐘好撚辛苦

請問1966年612雨災沖爛左邊個區嘅發電站
搞到成區無電用？
咪撚查維基呀屌你老母
答唔出？
唔好自曝其短啦

你咪撚對號入座啦傻9
00後比我講中左？
唔識字呀？
而家常識問答比賽呀屌你老母
最少我唔知唔會問人係咪好出奇囉
學習態度呀
傻仔
以為執我口水尾抽水好撚醒咁
連我屌佢乜都未知就慳啲啦
衝出黎柒

dllm唔識問人會俾人批鬥
惡撚過共產黨 你自己單機慢慢柒啦老屎忽

點呀 柒完又想毑返咋沙呀
點夠你惡呀 人地講乜都未知就屌老母
郁啲就話批鬥 郁啲就惡過共產黨
口頭禪黎架
咁你老母應該都成日批鬥你同惡過共產黨

體藝過去3分鐘都得啦

你都過百負皮了
你種態度有問題

Ching學習態度勁好

阿婆走得快
個孫好撚怪

hi又一個 00 後

唔通你係比人屌完老母仲會邀請人屌埋老豆？

狗狗RIP

消防去車有綠浪系統，唔使衝燈

有雲梯唔一定起到，好視乎當時環境容唔容許起梯。

有冇link? DC

On 9 香港近年發生大單火警嘅次數1隻手都數得曬

咁都可以唔知

你條on9 pin 咗真相未

死左個社會寄生蟲 good job
不過佢搞到成幢樓無覺好訓 正仆街黎
要死自己搵個屎坑跳落去咪算囉死支那賤種

其實我地消防有電話，打999只係其中一種報火警方法

據悉，姓陳死者為一名無業男子，2年前由內地來港，與來港6年及4年的父母，以及姓梁祖母(94歲)同住；

DUI 專收埋d咁既垃圾
要香港人埋單養佢地成班廢柴
點解咁q老都可以死落嚟香港?

一家團聚 申請落黎 好易
搵社工搞

明明right click google圖片就搵到，10秒就搵到既野咁都要問
依家正常智力既00後真係愈黎愈難搵

到時咁驚 有都唔識快速綁死結

推呢個

大佬就算讀中學讀大學
學新野果陣都會問下你問題啦
唔知佢哋答唔出果陣係咪問返阿sir/miss唔知係咪好出奇
我知難聽既說話冇人鐘意聽
但虛心學習下好難咩

打 嘉利大廈 大火 頭幾段片就有

比較想知點樣五樓跳落黎冇咁易死

你種要用屌人黎認叻嘅態度真係好要不得

你胡亂咁猜度人亦都好要不得
同埋我真係唔覺知道呢單咁嚴重既5級火有咩咁出奇同有咩叻

若果發現被救出阿婆係藍絲，直頭一支箭飆出去添呀

好開心😃
燒屋好野

燒死支豬好野

可能報料係路痴 唔識報
試過一單
巴士上有人暈左
有人報警，但位置都唔識報
收call果位又on99
問下附近有燈柱都識掛
我叫條友報燈柱number後解決左

睇新聞時已經見有消防噴水啦

嗰啲電話冇咩人知 緊張關頭都唔會記得

屌你老母傻仔

仲有八仙嶺

大家咁話啦

所以頂樓會有消防水箱 冇電都會有水
絕對夠頂到消防拖喉上樓

引蝗入屋 冚家剷先最合適嘅結局

阿婆果時除左爆炸都唔會有事
一路有水射住佢

仆街卡碧衡

其實有時諗
火呢樣野都幾得意
平時唔會見
但又真係有
睇得到但唔係實體
會熱
而且係唯一有專門處理部隊需要
算係現實中最似魔法既野

條友諗住個夾萬夠大而且防火
匿入去實冇死
不過個夾萬唔耐高溫
結果...蒸熟咗

消防個電話其實係咪應該整一個獨立嘅台 113 990之類？

話說之前屋企對面條巷火警 我報警後尾先至知道原來係警察方面接電話 然後接線消防 之後有兩個人把聲一齊 真心如果721嗰陣時元朗區有大火 隨時二級變三四級 因為幾十分鐘都冇人救火

佢好似係黃？

Kai

係有的 27353355 消防control

就係個電話太長太難記 應該比一個簡單嘅電話號碼佢好似999之類 喺台灣消防同警察係分開電話

你問我係咪必須我又唔覺既 反正999搏過去都快

死支那狗放火燒死自己有咩咁慘？好彩淨係死佢自己，冇撚累到隔離屋同消防

阿婆都要死啦，搞咁多蝗落嚟

呢個好似就係放火果個支那癲佬

支那蝗放火燒死自己都有人話慘

on9

屌你老母, 字都未撚打啱, 夠你老母竟啊

hi Born after 00’s

頂多防到微粒，擋唔到一氧化碳，同時啲火會搶氧氣所以消防咪要揹BA

有幾慘呀
香港人仲慘 做得咁辛苦養班蝗蟲
死咗係比天收咋

up乜撚

火存在於plasma形態

你十足十啲成日講住話我食鹽多過你食米既廢老

其實一直都有

即係大過你就係廢老
咁你細過我係咪廢青
想像力幾豐富喎

+1

芝麻人？

一早block左

係囉 做咩救佢

但單野算係近幾十年最嚴重火災
我諗係應該要識下掛
正如03屯門公路巴士墜橋車禍
都會成日提起

識同認得張相兩回事wo
嘉利大火我都成日聽， 但真係冇睇過張相有咩出奇

個陣搭車經過
見到有架消防車寫住荃灣

交狗同救護都要周圍行
消防要係消防局出發, 最齊工具都係佢地

就算唔得都無人會理, 所以公屋出名多癲佬

係條街真係經常見到救護車，佢地真係好撚忙

個夾萬好大既？

個男人自殺呀on9

你肯定沙田局個陣有車?
如果沙田去左車, 最近個間都小瀝源
十分鐘好正常

細個嚇到發左好多晚惡夢

之後住酒店一定首先睇火警疏散路線圖

用下GOOGLE啦柒頭

有豬咀都無用, 你知唔知火三角

所以果陣D人話CALL消防, 咪撚CALL班垃圾黑警

惡到

依家問你張相邊張報紙出你都唔知啦
冇睇到呢個角度好出奇？

總之夠塞個人入去
個office好似係唔知周生生定周大福嘅
所以先有個大夾萬

係市區 供水車 10分鐘到場 唔正常
正常係6分鐘

其實好多社工都好仆街
喺度搞風搞雨

社工會搞埋佢地點扮慘

唔好吹水啦點會幾係字無車，頭車好快已經到左場

可憐條芝麻人做乜9

已經block咗

係 唔知之前讀咩教過
打999 第一樣唔係講發生咩事
而係需要咩部門 警察/消防/救護
加快佢哋駁線 再講咩事

其實慘係邊
慘係霸祖母間屋 定打傷祖母 定鄰居隻狗？

如果有浴缸
個口一直吸住個去水位 呼吸，因為水管應該成棟樓share唔會熱
個人潛係水入面 不斷開水 有無得諗？

太低估個溫度， 大火起上黎一路射水都降唔到溫
一缸水轉頭就俾大火煲滾， 同埋我覺得去水口都唔會有幾多氧俾你吸到

我覺得如果真係大火其實真係得逃離呢個方案
搵野綁又好，咩都好， 博一博睇下可以點爬走起碼都叫一線生機

我係話 見到對面巷火燭 麻煩派消防過嚟

D社工最鍾意冇嘢搵嘢嚟做
真正需要佢哋關心嘅例如咁多執紙皮嘅阿婆
又唔見佢哋關心

你做咩 睇清楚先啦 叻唔切

已經封鎖 支那人黎

咁遠？！

嗯嗯
不過個陣都已經有消防係樓下部署緊
同埋記者set晒機直播緊個呀婆

睇嚟場火真係好大，可能沙田嘅車唔夠支援要出埋荃灣咁遠嘅車先得 不過平時見荃灣去沙田啲小巴其實路程好快，可能因為咁就出咗荃灣車（我估）

請問我講錯左咩？ 你睇清楚我句野未

咁我又有吹咩水 係你睇清楚我句野未？
我話 供水車 十分鐘到場 唔正常
正常6分鐘到場 有咩問題
由no1升 no3都有一段時間 咁都未有車avs?

我係話唔好吹水話十幾分鐘先有車到我係quote緊你哋討論既野 唔代表有話你錯 再講升得燈既一定係SO，你有無見過SO係騎架唔識出水既車沙田有泵有台有梯 、小瀝源又有台 你話會唔會10分鐘先有架出水既到場

題外話當開call收到多個求助個案會同時間排埋SAR Team 唔洗等左升燈先會有增援車

指鹿為馬
點解唔會so騎非供水車 台去ws 同時泵壞車 so咪騎細車 你未見過呀

普通no1出埋sar 現場主管冇要求 仲會有咩增援

普通no1 4紅1白係短時間內到左車 唔係上面所講10幾分鐘都無車到，同埋架SAR已經係增援車
請問仲有咩唔清楚？ 唔好咁玻璃心 我無話你句野錯
你講既服務承諾上網都查到
如果你都係靠睇片估既話，咁你返局睇log 如果你係自己人既話

講緊日常呀師兄 為拗而拗
同埋當日2粒1騎架台到場
單野我有份去 我就親眼見 你就係睇新聞

嘩 球證 旁證 足協 足總 足委都係你嘅人啦
指撚住我句野 又話唔係講緊我
問有冇見so騎非水車 又話講緊當日
單野我就冇份去
你就親眼見 你第幾架到場救護車呀
見第幾架台嘅2粒一呀 你大我呀
你唔係覺得一個救護車會熟過我呀
利申：消防痴

你消防痴咋唔講以為你係有份去啲消防員傻仔 你唔好以為救護車同消防分到好開啦 不過街外人係以為仲係好似以前咁對立架啦 第幾架車到場我唔會答你 不過Log就無得呃 邊架車到場邊個IC咩ranking都睇到 你估我係咪大你呀拿 比心機D考消防啦

同埋你唔好覺得救護車唔熟消防野啦 我地都同消防一齊擺車同一間訓房同一個飯堂 唔同以前架啦 算啦你啲街外人繼續覺得自己好勁啦
不過sorry我qoute你句野嘅原因係因為你係最尾一個reply討論緊個問題，不過你太玻璃心 令到你唔開心好抱歉

嘩嘩嘩 惡撚到 消防痴知嘅野都多撚過你啦
唔講仲以為救護車有份入去做野
你企係門口等渣
最撚慘就係 你係一個考唔到消防嘅救護車
俾心機去夜車啦
少年 你太年輕啦

有幾熟先 咁撚勁互考囉 街外人都知多過你啦
哦 原來係寄居係人哋局
救護車就係救護車 消防就係消防
記清楚 你永遠都係2奶
叻嘅咪唔使係度俾人笑救護車囉

講到咁撚勁 住埋一齊 瞓埋一齊 食飯又一齊
FLS見過未先
未嘅 下更返去問下d消防 佢地答到你之後 你就縮返老母個閪度啦
救護就係救護 消防就係消防
唔好係度認叻 認熟
未撚見過咁撚柒嘅救護車

你又唔係自己人 同你講都曬口水你中意既就繼續打飛機啦 或者有朝一日你用到RCT睇到轉call個log你就知自己有幾柒 岩岩係canteen拎你啲reply 比d消防同事睇都覺得你尷尬，不過好多識小小既人仲以為我地對立，自從fire做左FR 之後就唔同。
師兄你都係想我講 你好叻呀 識好多野呀你企返係條街度影消防車啦，其實好多消防師兄覺得你班消防膠好煩同好柒 特別係不停申請參觀果班

利申一次都無考過消防，我好中意我份工 我落藥打針救到人既成功感 消防一世都唔會有

其實你知唔知救護員有上到樓上接人落嚟，唔係企係大堂門口等算啦再肯定你真係個消防痴而唔係自己人

點解救護車會比人笑呀？救護既專業消防員做到？ 消防員行到藥物程序？插到喉？證實到人死亡？ 各有所長 點解會比人笑 你咁講只係反映你無知

消防師兄叫我問你FLS咁普通有咩咁特別點解知道左要去揾老母喎 可能你地好難接觸到消防既野所以覺得特格

講黎聽下係咩先啦
放假呀 問唔到呀
定係救護車唔好意思問人消防野呀
好啦 FLS答唔到了
咁就問d簡單野啦 有幾多d扣呀
唔好以為住埋一齊 瞓同一個瞓房 canteen一齊
就好撚熟
到呢刻 知道邊個要俾心機未呀

老老實實FLS 上網都查到有咩咁特別呀 ？你查唔到我比D keywords你啦再唔係fb啲消防group都揾到同埋你掉個terms出黎大我話你知識啲特別野呀？咁把炮背個可馬陶日試程序出黎
其實你係咪好細個你十足十啲小朋友以為自己識好多野要挑戰人 同埋我地兩邊再唔熟都好 我地都係消防處既人 你呢？考都考唔到入黎既消防膠

同埋救護車操班會學消防既野 無論order定爆門，以前會有幾日入八鄉操消防既野 拿 話埋比你知等你可以同你啲消防膠朋友show off

算啦我唔同你拗啦 唔好再衝出黎㭍你估你熟啲定一個in service 既人熟啲仲有我再唔熟都好 你估你睇新聞清楚啲定我睇log同係現場清楚啲，最後唔好睇唔起救護車 救護員係會上現場做野even係消防call

最後真心希望你唔係消防處既人 唔係我覺得有個咁既同事會好羞恥

你唔係覺得係八鄉噴下滅火筒 爬一圈黑箱 就當學識晒消夜嘅野呀

但我就知你一定唔係圍內人
收皮啦 我就係想睇下你點柒

俾心機背日試啦 你得架

那 救護車 FLS唔知係咩就虛心咁請教下消防同事 0923就出左份pdf 講解
面試果陣三粒問到你 答到咪叻過人囉
如果你再係覺得一個救護車會識晒消防嘅野的話
我可以話你知 你收皮算啦
虛心d你可能有機會唔使走夜車嘅
加油 你得架
入到黎 叫聲師兄我咪執小d你囉

你係消防同事就更加真心覺得羞恥不過我好明白樹大有枯枝嘅，都難怪有消防員俾人叫火牛淨係識沖出嚟㭍完全唔用腦，唔係每一個人都想做消防員唔好睇到自己嘅職業咁大，每個職業都有自己嘅用途，唔好再咁大消防主義啦時代變咗啦我係救護車做個主管就做得好開心好有成功感，唔知你幾時有得做呢？再衷心希望你唔係主任級嘅人唔係既話你簡直係消防嘅恥辱我拎你啲回覆比啲消防員睇 你d消防同事都覺得你搞分化就知你幾羞家希望你出入平安 工作順利 唔好要俾你睇唔起嘅二奶仔救同埋成日笑救護車要夜晚去車咪凸顯出我哋嘅存在價值 成日比市民一個錯覺你哋係打完波就瞓覺就係你呢啲人做臭自己個朵

嘩嘩嘩 衝出黎指住我
叫我 咪吹水 又頭陣又點又點
唔講仲以為你好撚勁
同事？你確定你係我同事 定係你先係街外人呀
我係局就好尊重救護同事嘅 但你就扮撚晒野 我就唔抵得
用返你果句 俾心機啦

證我就唔會post出黎咁傻仔架啦信又好唔信又好啦 唔好死衝爛衝 唔係一世都擺脫唔到火牛個名呀大師兄 考左柴試未呀 年報開out未呀 叉過車未呀尊重下唔同職業既人 唔係人人都想做消防架 英雄

咩number咁把炮呀咁senior呀，你當你自己number 係你個會員number 老一輩堆9叔老總對住我地救護車都客客氣氣啦 你呢？ 比心機慢慢排隊等升啦有幸既話 不過你地2柴先升到154幾計ranking可能你要叫我做呀sir

嘩嘩嘩 繼續打飛機啦街外人柒撚到呢
計會員number又先過你 計消齡又多過你
俾d心機 你得架
救護車學人教消防野

師兄哥 你咪講個number出黎睇下我講唔講得出你個名同守邊囉 仲夠膽話計會員number先過我 你真係得啖笑你返局同呀sir講我個連登會員number好senior 幾時開我out年報年資多唔多過我就好難講
我開個post答人野關於我嘅個人資料全部都係吹既有本事既揾下邊個Ag緊老總就揾到我架啦

不過你信唔信我係夥計都好，我淨係覺得有你個火牛同事有啲羞家好彩我接觸到嘅消防同事都互相尊重，
不過既然你睇唔起我哋救護車我都唔需要俾面你

同埋我一開始個原意係維護緊你哋消防員，一個市民話十幾分鐘都未有車到 我先話佢吹水，我qoute你句野係因為你係最後一個qoute佢句野你係咪成日喺局俾人擠壓得多咁玻璃心

睇你講嘢既文路我諗你博到盡都上唔到沙展，做個爛man算啦